［科研撚］有無人聽過nami 呢間公司？

話說小弟係外國某電子大廠做rd engineer
都幾好pay 夠駛夠玩咁 但有少少掛住香港
咁岩呢間野有係求職網到搵我去in

有鑑於唔係咁熟香港生態 有無巴打可以講下呢間野係做咩 人工好唔好？ 同埋睇落會去做電子材料既engineer

似係外判既research company?

關鍵字：香港 科研 工程 外判

咪玩啦

問下先

科學園公司
合作過一次
同hkpc差唔多定位